[{"question": "https://www.zhihu.com/question/309962070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309962070/answer/582290146", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7236\u6bcd\u4e3a\u751f\u513f\u5b50\u629b\u5f03\u5973\u513f\uff0c\u540e\u6765\u513f\u5b50\u5f97\u767d\u8840\u75c5\u5374\u8054\u7cfb\u5973\u513f\u6350\u9aa8\u9ad3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/622780656", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622856201", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35426484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35426484/answer/620620617", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u9a97\u5c40\u624d\u80fd\u81f4\u751f\u610f\u4eba\u88ab\u9a97\uff0c\u9020\u6210\u4ee5\u4e07\u8ba1\u3001\u4ee5\u4ebf\u8ba1\u7684\u635f\u5931\uff0c\u751a\u81f3\u7834\u4ea7\u8d1f\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/621022994", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/620694355", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/614538376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313559653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313559653/answer/617927416", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528180\u5757\u94b1\u6d3b18\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299967228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299967228/answer/615406861", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u548c\u66f9\u4e91\u91d1\uff08\u66f9\u91d1\uff09\u5230\u5e95\u8c01\u5bf9\u4e0d\u8d77\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272195820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272195820/answer/587409198", "content": "\n\u9e23\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u611f\u5316\u4e5d\u5c3e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301458439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301458439/answer/592387795", "content": "\n\u80ce\u513f\u5728\u5b50\u5bab\u91cc\u53ef\u4ee5\u611f\u53d7\u5230\u58f0\u97f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308980772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308980772/answer/591905417", "content": "\n\u5b66\u9738\u771f\u7684\u4f1a\u559c\u6b22\u4e0a\u5b66\u6e23\u5417\uff0c\u771f\u7684\u4f1a\u50cf\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u90a3\u6837\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26428576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26428576/answer/618527933", "content": "\n\u516c\u4ea4\u8f66\u5230\u5e95\u6323\u94b1\u8fd8\u662f\u8d54\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28544155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28544155/answer/101257372", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u8f6c\u884c\u7684\uff1f\u8f6c\u884c\u5bb9\u6613\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27941707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27941707/answer/596511319", "content": "\n\u76f4\u7537\u80fd\u88ab\u63b0\u5f2f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314816253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314816253/answer/616240794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e05\u534e\u5938\u5938\u7fa4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315243399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315243399/answer/621557475", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u7ea7\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266322876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266322876/answer/620468981", "content": "\n\u6211\u7684\u8bed\u6587\u8001\u5e08\u4e0d\u559c\u6b22\u9676\u6e0a\u660e\uff0c\u56e0\u4e3a\u89c9\u5f97\u5176\u865a\u4f2a\uff0c\u8fd9\u6837\u7684\u8bc4\u4ef7\u6709\u8bf4\u670d\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314611448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314611448/answer/615974995", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u957f\u5b50\u82cf\u660e\u54f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49457949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49457949/answer/619163104", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u70c2\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315605815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315605815/answer/623026045", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f20\u4eac\u4e1c\u5b9e\u884c 995 \u5de5\u4f5c\u5236\uff0c\u4eac\u4e1c\u56de\u5e94\u79f0\u300c\u4e0d\u5f3a\u5236\u52a0\u73ed\uff0c\u4f46\u9f13\u52b1\u5168\u60c5\u6295\u5165\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265467149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265467149/answer/622128369", "content": "\n\u732b\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622883911", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622821315", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315243399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315243399/answer/621756994", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u7ea7\u6050\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315841588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315841588/answer/623121687", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u600e\u6837\u96be\u5fd8\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315546977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315546977/answer/621610878", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Bigbang \u80dc\u5229\u548c\u90d1\u4fca\u82f1\u6700\u8fd1\u7684\u6bd2\u54c1\u53ca\u6027\u4e11\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff1f\u53ef\u80fd\u5bf9\u97e9\u56fd\u653f\u6cbb\u7ecf\u6d4e\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315886868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315886868/answer/622741172", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e02\u9762\u591a\u6b3e\u70ed\u9500\u300c\u5b9d\u5b9d\u971c\u300d\u8fdd\u89c4\u6dfb\u52a0\u6fc0\u7d20\uff1f\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622937094", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315694053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315694053/answer/622289675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u53f8\u6cd5\u90e8\u8d77\u8bc9\u4f17\u591a\u5bcc\u8c6a\u884c\u8d3f\u9001\u5b50\u5973\u8fdb\u540d\u6821\uff0c\u7f8e\u56fd\u5927\u5b66\u62db\u751f\u821e\u5f0a\u4e8b\u4ef6\u4f1a\u88ab\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34543302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34543302/answer/614006304", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u670d\u88c5\u8bbe\u8ba1\u7279\u522b\u68d2\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23372921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23372921/answer/620154482", "content": "\n\u300a\u65e0\u95f4\u9053\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u601d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312884368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312884368/answer/619653383", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u502a\u5927\u7ea2\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u6b63\u5348\u9633\u5149\u65b0\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29611477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29611477/answer/620870133", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u54ea\u4e2a\u5bb6\u65cf\u6700\u5389\u5bb3\uff0c\u80fd\u591f\u957f\u76db\u4e0d\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313628712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313628712/answer/617506498", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u897f\u5f3a\u4e1c\u5f31\u53d7\u76ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314067830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314067830/answer/615739706", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b63\u5348\u9633\u5149\u7684\u65b0\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314402623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314402623/answer/614510562", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u300c\u5168\u529b\u8a79\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5\uff0c\u5374\u4ece\u6ca1\u542c\u8fc7\u300c\u5168\u529b\u79d1\u300d\u3001\u300c\u5168\u529b\u5e93\u300d\u548c\u300c\u5168\u529b\u767b\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/620216452", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61381924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61381924/answer/619153451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5b66\u5143\u7d20\u5bf9\u4eba\u7c7b\u5f88\u5371\u9669\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315007067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315007067/answer/617311328", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u96c4\u6027\u7279\u5f81\u547d\u540d\uff0c\u4e14\u56e0\u4e3a\u96cc\u96c4\u5916\u89c2\u5dee\u5f02\u5927\uff0c\u96cc\u6027\u770b\u8d77\u6765\u4e0d\u50cf\u540c\u4e00\u79cd\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/620690058", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47328428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47328428/answer/612949072", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72001\u5434\u542f\u534e\u3001\u9ece\u59ff\u3001\u4f58\u8bd7\u66fc\u7684TVB\u7248\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314433332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314433332/answer/619439776", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u666e\u901a\u4eba\u5f88\u5c11\u542c\u8bf4\uff0c\u4f46\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u5143\u7d20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44344335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44344335/answer/618385546", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6cd5\u4e91\u5b89\u7f26\u8fd9\u5bb6\u9152\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314810512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314810512/answer/615604377", "content": "\n\u300a\u9690\u5f62\u5b88\u62a4\u8005\u300b\u6f5c\u4f0f\u5931\u8d25\u65f6\u7684\u7cbe\u5f69\u8bed\u5f55\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312884368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312884368/answer/614183680", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u502a\u5927\u7ea2\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u6b63\u5348\u9633\u5149\u65b0\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312884368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312884368/answer/612629418", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u502a\u5927\u7ea2\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u6b63\u5348\u9633\u5149\u65b0\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312884368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312884368/answer/616451132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u59da\u6668\u502a\u5927\u7ea2\u9886\u8854\u4e3b\u6f14\u7684\u6b63\u5348\u9633\u5149\u65b0\u5267\u300a\u90fd\u633a\u597d\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311421078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311421078/answer/612658287", "content": "\n\u300a\u5200\u5854\u81ea\u8d70\u68cb\u300b\u9ad8\u4e2d\u4f4e\u5206\u6bb5\u80fd\u7a33\u5b9a\u4e0a\u5206\u7684\u9635\u5bb9\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40097405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40097405/answer/606054616", "content": "\n\u88ab\u5973\u53cb\u6795\u7740\u624b\u81c2\u7761\u89c9\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303541385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303541385/answer/606276344", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u6563\u5927\u91cf\u6563\u6237\u5728\u5272\u8089\u5356\u51fa\uff1f\u6216\u8005\u8bf4\u5e84\u5bb6\u5728\u5efa\u4ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299671598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299671598/answer/567694712", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u5728\u9ad8\u6d88\u8d39\u7684\u524d\u63d0\u4e0b\u4f53\u9a8c\u5982\u6b64\u4e4b\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304734929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304734929/answer/588936318", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u7684\u54ea\u4e2a\u6f14\u5458\u6700\u4f1a\u8bf4\u8bdd/\u53cc\u5546\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/584459070", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24897229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24897229/answer/619626338", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u79bb\u6211\u4eec\u6709\u591a\u8fd1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/577437333", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/620221611", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622806644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/614939739", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622887023", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/622464396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/590959061", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295188501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295188501/answer/616951669", "content": "\n\u4f60\u7684\u9886\u5bfc\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u9a9a\u64cd\u4f5c\u300d\u4ee4\u4f60\u4e0d\u5f97\u4e0d\u4f69\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312985301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312985301/answer/604291302", "content": "\n\u6000\u5b55\u671f\u95f4\u6709\u4e2a\u5f88\u9760\u8c31\u7684\u8001\u516c\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315605815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315605815/answer/621483923", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f20\u4eac\u4e1c\u5b9e\u884c 995 \u5de5\u4f5c\u5236\uff0c\u4eac\u4e1c\u56de\u5e94\u79f0\u300c\u4e0d\u5f3a\u5236\u52a0\u73ed\uff0c\u4f46\u9f13\u52b1\u5168\u60c5\u6295\u5165\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313338178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313338178/answer/621759556", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u8bf4\u4e94\u5e38\u662f\u4e94\u5927\u6d41\u6c13\uff0c\u90a3\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u6d41\u6c13\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315941776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315941776/answer/622776691", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f853\u670814\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u6b63\u5f0f\u9884\u544a\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315886868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315886868/answer/622610443", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e02\u9762\u591a\u6b3e\u70ed\u9500\u300c\u5b9d\u5b9d\u971c\u300d\u8fdd\u89c4\u6dfb\u52a0\u6fc0\u7d20\uff1f\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/622099430", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315534172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315534172/answer/620553755", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90d1\u4fca\u82f1\u7ed9\u5973\u6027\u4e0b\u836f\u5f3a\u5978\u5077\u62cd\u89c6\u9891\u548c\u804a\u5929\u5ba4\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284419493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284419493/answer/604284793", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u6709\u5973\u751f\u7a7f\u767d\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315494633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315494633/answer/622487872", "content": "\n\u6b66\u677e\u8840\u6e85\u9e33\u9e2f\u697c\u628a\u7aef\u8336\u5012\u6c34\u7684\u4e2b\u9b1f\u4e5f\u6740\u6389\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314779669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314779669/answer/622379628", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9635\u98ce\u6218\u673a\u4e0d\u5356\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315540063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315540063/answer/621650086", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u6700\u8fd1\u63d0\u51fa\u7684 995/996 \u5de5\u4f5c\u65f6\u95f4\u5236\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/621823676", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306550630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306550630/answer/622296913", "content": "\n\u7528\u94b3\u5b50\u5939\u51b0\u7cd6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265791395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265791395/answer/619209744", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u5e73\u6de1\u7684\u8bed\u6c14\u5199\u51fa\u8650\u5230\u8ba9\u4eba\u5598\u4e0d\u8fc7\u6c14\uff0c\u6216\u8ba9\u8bfb\u8005\u611f\u5230\u9707\u64bc\u3001\u9707\u60ca\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315422907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315422907/answer/620285457", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f26\u6566\u7559\u5b66\u751f\u60c5\u4fa3\u5438\u6bd2\u8650\u732b\u4e8b\u4ef6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313338178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313338178/answer/620489779", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u8bf4\u4e94\u5e38\u662f\u4e94\u5927\u6d41\u6c13\uff0c\u90a3\u4e2d\u56fd\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u6d41\u6c13\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/620052267", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/612821682", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305940883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305940883/answer/619830207", "content": "\n\u6536\u517b\u521a\u51fa\u751f\u7684\u732b\uff0c\u5b83\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8ba4\u4e3a\u4f60\u662f\u5b83\u7684\u5988\u5988?\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u9ecf\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295014086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295014086/answer/601413459", "content": "\n\u505a\u5b8c\u6fc0\u5149\u624b\u672f\u540e\u4f60\u540e\u6094\u5417\uff1f\u540e\u9057\u75c7\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44501634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44501634/answer/612929015", "content": "\n\u54ea\u91cc\u80fd\u4e70\u5230\u6bd4\u8f83\u7279\u4ef7\u4fbf\u5b9c\u7684\u56fd\u5916\u673a\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285100531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285100531/answer/603556594", "content": "\n\u5e7f\u897f\u771f\u7684\u5f88\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305040147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305040147/answer/604837942", "content": "\n\u4e3a\u5565\u73b0\u5728\u817f\u63a7\u90a3\u4e48\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/614827649", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u4e14\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310649938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310649938/answer/605289063", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u6709\u7eb9\u8eab\u88ab\u7279\u6b8a\u5bf9\u5f85\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38389261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38389261/answer/581040823", "content": "\n\u575a\u6301\u6bcf\u5929\u8bfb\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292841928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292841928/answer/583871440", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6df1\u5733\u6328\u7740\u5e7f\u5dde\uff0c\u533b\u7597\u6c34\u5e73\u5374\u5982\u6b64\u5dee\u52b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265434410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265434410/answer/602433689", "content": "\n\u9ad8\u4e2a\u5973\u751f\u5bf9\u7537\u670b\u53cb\u8eab\u9ad8\u8981\u6c42\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051999/answer/607266290", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5973\u751f\u6765\u8bf4\uff0c\u4ec0\u4e48\u662f\u597d\u8eab\u6750\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306207111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306207111/answer/606605228", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u6709\u4e2a\u5f88\u6f02\u4eae\u7684\u59b9\u59b9\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292610489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292610489/answer/596588790", "content": "\n\u7a7fjk\u5236\u670d\u53bb\u5b66\u6821\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f88\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312683643", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312683643/answer/606003914", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u548c\u534e\u4e3a\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292901966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292901966/answer/601984531", "content": "\n\u6709\u7740\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266806255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266806255/answer/591178877", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u957f\u76f8\u7684\u5973\u751f\u4f1a\u663e\u5f97\u51f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28151682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28151682/answer/589816033", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u9ad8\u8003\u7684\u7cbe\u5f69\u95ee\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266949969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266949969/answer/562532390", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u4e9a\u6d32\u4eba\u7684\u5ba1\u7f8e\u8d8b\u5411\u4e8e\u6b27\u7f8e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19566985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19566985/answer/277266426", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u7ecf\u9a8c\u548c\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}]